[魚蛋革命] 繼8-bit連豬連狗pepe，終於有新嘢

見到有設計師整咗個8-bit天琦
想記念魚蛋革命嘅手足唔識畫畫都砌到
勿忘魚蛋革命義士
為今日勇武抗爭輸出革命

source:

天琦

唔岩聽都要講, 似咩

自己改良
不過8-bit就係有限制

成個陳梓維咁..

你話係鄭文傑我都仲接受到
邊有咁樣衰